［勸世文］致咁多位想認真拍拖嘅巴絲打

唔好過份認真 要學識若即若離
假如你係想同對方細水長流

可能因為慣性接觸連登 好自然就會對賤男臭雞反感
我覺得拍拖 搵得另一半 就要認真咁對待佢
兩個人相識相知相戀 都係一種緣份

但當你愈投入一段感情 你付出嘅嘢自然會愈嚟愈多
對方就會開始覺得身邊有你係理所當然 可以再去探索其他新嘅領域 而你就會變到可有可無

可能愛情真係好似影相咁 要有黑暗 先可以成為相片
物以罕為貴 你對佢嘅好 都要有對比性 令佢覺得你嘅好係得來不易 佢先會學識珍惜 感恩

已經唔止一個ex話過我太認真 段關係畀到好大壓力佢 可能係我情商真係唔夠高 我做唔到若即若離 我覺得愛就係認真咁對待對方 同佢規劃未來

我以為兩個人相愛 認真咁對待對方 就一定可以行落去 原來一直都係我太天真 感情始終會淡 會輸畀新鮮感

希望拍緊拖嘅巴絲學識點樣收放自如 若即若離 控制到對方嘅心 咁先可以一世都屬於你

係度想提醒一句 唔好為左想拍而拍 淨係為左留對方係身邊 我覺得你咁做仲衰過精神出軌 起碼後者有愛 而且你永遠都唔會知道對對方造成嘅傷害有幾深

其實拍拖係要搵個夾既人
最緊要仲要識得珍惜
利申：覺得好夾好夾 但無珍惜到

總有一個人 讓你永遠記得 你自己多差 然後你再也做不了壞人

要開始執返啲嘢畀佢了

以前都係覺得 既然拍得 就要認真對待
諗住一生一世先好去拍拖
但原來咁認真到最後會變成自己嘅束縛
當你咩都以對方行先
但對方唔係 仲要覺得你痴身同太重視愛情
呢個時候就應該要醒覺了

而家我無再將佢放第一位
佢似乎察覺到 慢慢將重心放返去我度
但我已經覺得淡咗
到底係咪咁嘅狀態先行得遠

點先可以若即若離~～?

你就係我個ex
當我知道自己問題既時候
佢已經淡哂

係要認識自己同識睇人

可能真係可以一直行落去 但淡咗拍嚟仲有咩意思

佢琴晚都有問過我淨係拍散拖好唔好 我拒絕咗 依家開始後悔依個決定

我都仲學習緊

我曾經既狀況同你另一半一樣
ex迷茫哂 佢好攰
但佢無同我好好溝通 最後就散咗
到我明白自己既問題 我已經挽回唔番

其實你可以同你另一半溝通下 如果唔係 就無了

應該係

拍拖係要好認真去對待，另一半又好 朋友又好 屋企人又好 其實對個個人都應該要認真。

但唔係生活將生活既全部比晒愛情呢個先係重點。

假如男朋友既世界得翻我一個，24小時都要一齊，邊個都頂唔順。

拍拖係要認真，但唔係將100%既精神擺晒落去。

我自己好摺
如果有錢唔使番工真係寧願24小時一齊
好過依家想一齊都唔得

但係一同佢講起啲問題佢駁唔到或者理虧佢就會拉返開話題
咁有無請過呢樣野？

其實有問題真係唔可以放係心
如果唔係唔會有好結果
過來人

講過*

你唔係衰認真對待，你係衰將對方視為自己既全部。拍拖係要重視另一半，但同時你既學業工作，朋友家人，興趣夢想都係你生活動要既一環。

你有你既生活，你既人生會精彩，唔淨止有愛情。你既生活豐富D一齊既時候亦自然唔會悶。

我覺得你地磨合唔到，本身一D價值觀，處事方式應該好唔同？

真係要好好溝通！超重要！
由啱啱拍拖開始，其實一有心事一有迷茫就要講，就算冇乜特別，平時都多D講下生活，咁樣亦可以令另一半方心，更了解你係咩人。

你仲愛佢既 乜都有得救

可能一齊耐咗 我覺得乜都理所當然 我覺得乜都可以捱過 所以忽視咗好多野

以前有意無意提起結婚
或者講起以後一齊住
佢都當聽唔到 唔正面回答

到今日有時佢自己講起
話想以後有我 幻想緊以後個屋企點樣
我以為自己聽到會好開心 但我無感覺..
點先可以變返以前咁...

笑比哭更可悲

巴打，唔好失去自我呀！另一半係重要，但唔會係你人生既全部呀！

其實一齊耐咗 加上佢對你唔係預期 總會心淡咗d
但係有無試過睇番以前d相 諗番以前幾開心
可能你仲有感覺 總可以回復以前既狀態呢

佢宜家點呀？(感覺你仲好愛佢...)

我都認同唔需要圍住佢一個人轉 佢地同我講個種無形嘅壓力唔係chur住佢 而係當你同佢地傾將來 傾兩個人嘅規劃 甚至依家應該點做 雙方有啲咩問題個陣 佢會覺得你過份認真過份投放

屌，以為自己出post

一切都太遲 佢唔鍾意我啦 心淡哂

聽你咁講我好sad

心態已經唔同曬 回不去了 唯有等佢自己意識到個問題 令你心態上再有改變

要攤開黎講呀，當然要有技巧D，唔好比某D說話Hurt到對方。話佢知你既感受，點解你會咁諗。用個最適當既方式表達岀黎。

咁... 你都要慢慢Move on 啦

我好後悔要真係失去先懂得思考自己既不是

有咩過唔到自己？

我覺得正正係因為兩個人嘅價值觀有所不同先需要磨合包容 會嘈交好多時係因為大家心態上甚至雙方在意嘅點唔同

有可能係溝通得唔夠 但我覺得好多嘢講曬出口就無意思 我想要嘅好多時係佢自己畀佢自己嘅答案我 而唔係佢盲目咁跟住我嘅步伐 聽到一個道理 同領悟一個道理 真係好唔同

你地分咗手定仲一齊緊？

人生係咁㗎啦(拍膀)
我地其實都要感激Exs，因為呢D既過去，宜家先有更好既自己。

我男朋友都變左好多，宜家既佢好好。

你將來既愛情都會經營得更好。

我明 可能佢係覺得個個點唔係重點所以無理到 但你在意嘅偏偏係個樣嘢

絲打話男朋友都變左好多？
咁以前係點？你地又經歷過波折？

若乜撚呀
有自己生活 事業 想法，唔好下下痴住對方，唔叫若即若離係叫正常人咋

一拍拖就百分之百投入唔叫付出得多唔係浪漫，係叫冇鬼用

你成長左㗎啦，你己經係一個更好既人

同病相連
點解我地唔可以早d明白問題所在
點解我地咁on9唔早d去作出改變
點解要另一半心淡哂先知錯

但我失去咗我人生路上最好的那個人
成長又有何意思

係... 溝通係雙向㗎...

段關係有壓力好多時唔係因為chur住佢 反而係雙方傾對未來/依家嘅規劃 甚至係雙方有嘅問題 一個有諗法反而另一個無
點解咁多人一見到壓力就代入左係chur

時間一耐咗就會好認真，大家都視對方為自己未來嘅另一半。唔會為咗留住對方而做啲咩，因為知道如果要走就點都留唔住。

認真不是錯，但真係唔好太投入

認真只限初戀
初戀之後就認真唔到
講真錫自己仲好仲開心

好難學

呢個真係重點所在...

真 啱啱先逼到佢走咗

利申 學唔到，好投入
唯有喺下一段感情到不斷提自己
而且人越大，搵嘅人都越來越雜

絲打好似已經諗清楚咗？

有無挽留過 定係佢已經好反感

我自己會偏向不斷暗示 如果係核心所在 佢係唔明依樣嘢定唔理解

佢明，但唔願解決唔願面對
呢樣亦都係我話佢理虧逃避嘅地方

好可惜
希望佢會快d諗得通 早過你心淡

其實好矛盾 拍拖明明就係雙方赤裸坦誠 但要留住感覺就必需要成為理想中嘅自己去面對佢

一開始挽留過幾句
之後都俾佢冷靜下
原本以為佢會返嚟

依家都係得閒ig互覆story

如果搵唔到處嘅不如瘋狂屌閪先啦 橫掂就算之後拍拖/結婚 都係二手西㗎啦

大家分手之後會晤會dum哂ex送過嘅嘢？

睇下送咩啦，實用而又真係會用咪唔掉
但信呀手作都掉曬廢事眼怨加自己懷舊

其實只係為咗對方成為更好的人姐
之前做唔到 只係因為未諗通 未清楚完來自己咁愛另一半

咁結果只會再次重複發生 我明個種無力感 好多時想改善想搵佢傾 但面對佢就覺得都已經傾過咁多次再傾都唔會有啲咩改變

為何要丟掉呢？
dum咗 當你想要番既時候 你會後悔

關咩事 根本就係對方唔夠愛你姐

錯的時間遇上對的人
往往係最傷心

既然你挽留過佢又做左決定咁就放手啦 沈默是我給你最後的溫柔 驚你會畀假希望自己

勸世文點都要推

我會keep住 就好似代表緊佢曾經係我嘅一部分咁

以前覺得無限度付出係愛最後(雖然唔係因為呢件事分手
但而家知道要思考另一半真正要咩，唔係會弄巧反拙 比唔到佢真正要嘅嘢

認同 拍拖係雙方面
你單方面做咁多manipulation
就算真係畀你留到佢個人
佢個心咪一樣受折磨
你個心咪一樣唔舒服
到最後你拍呢場拖為乜？

我都知係淡左 所以先諗方法想幫段關係保鮮

Like&Love

要講嘅又講過，分手復合又試過
如果再係同樣結果我諗傾黎都無用
由我同佢一齊返之後又知道佢咁雙重標準覺得真係好厭
唔明點解每次覺得大家可以重新黎過又係咁樣

我都想可以簡簡單單咁拍 但會珍惜嘅始終唔多

我都覺得好容易中呢個伏
你自以為做到最好畀到最好既野佢
其實最後都係一廂情願
自己做完白辛苦
加上對方有可能討厭

真係愛一個人
就算淡左都唔會分開 個種感情由普通情侶再昇華左變左一家人既感覺
根本就唔洗日日新鮮感
平平淡淡拍下拖都可以keep住先叫細水長流

全力以赴啦
拍拖比人玩係好痛
但唔等於要玩手段咁

你算好
佢講一樣 我卻改唔到一樣

不過你呢句真係好啟發到我：
要一齊行落去 大家都有責任

無機會啦
係自己衰 同佢冷戰 俾時間佢諗咗好多野
佢唔再鍾意我了

同埋都要學識錫下自己

但係可能連家人嗰段感情都無好好維繫

岩 人就係咁撚犯賤

一係你迫得太緊，一係你唔識睇人
拍拖唔認真仲算拍拖？

呢個世界太多賤男臭雞。
其實唔關連登仔事
有時未去到果步都唔知自己原來都係賤男/臭雞

好多時係佢想要嘅只係依家簡簡單單咁拍個拖 唔考慮相處同將來 但我正正想兩個人有規劃有改變

可能佢真係對我失哂望 無哂愛
怕再試只會變得討厭

咁希望你盡快搵到個啱key嘅人
至少願意溝通 願意互相遷就
可以令你唔好再抱住呢個諗法
始終我覺得拍拖都係一個過程
一方面畀大家成長
一方面幫你搵/認清自己想要既另一半係點
跌跌撞撞之後就會行得走得 加油

知易行難 可能社會需要嘅就係依種技巧

係
就覺得自我感覺良好，但冇真正思考對方要啲咩

長情嘅人好難搵

我個世界得女朋友一個
我朋友少 同事又少
好多野都搵佢先就會開始覺得我煩我chur
我乜都付出俾佢先
結果咪就係對方覺得係理所當然
唉

好多人見到有壓力就拎chur依個盾出嚟 然後歸咎於對方 完全無諗過大家一齊去改善

我多數都係你講嘅前者

獨立d啦

我都係
漸漸就發覺佢唔係最重要嘅事

我有時都鍾意冷戰 諗住大家冷靜下會好啲 但其實係會愈諗愈衰

有common friend既
但佢係一個話一就一既人
決定咗就好堅決 唔會改變
呢樣亦係會鬧交既原因
如果我早d識諗 就佢多d就好

依家仲有WhatsApp下, as a friend

周街都係 不過識唔識帶眼識人就...
我身邊8成情侶都有好結果

我都好認同依句

我發誓以後都唔會冷戰

依家充滿假希望

起碼仲有keep contact
有時冷靜期真係會害人不淺
當人一諗通好多野都好難返轉頭
試下慢慢做返好自己囉 至少唔好令佢覺得分手分得正確

我都答你唔到何謂對錯 但迎合有時都係必須 為左去經營一段關係
有時好想可以簡簡單單咁拍拖 無奈嘅係世界很簡單 人類很複雜

時間愈長 感情愈深
好難做到若即若離 除非唔太鐘意先可以

經歷完 我已經無辦法再認真
我覺得對另一半認真簡直係消磨緊我既意志
根本人地都無心同你認真 所以先會若即若離

但太易得到手嘅嘢好多時都唔識珍惜

感謝你

已經唔會諗 去令佢覺得分手分得唔正確
因為知道無咩可能了

以前聽到此為止 覺得好好聽 但卻一直無好好理解歌詞既意思
無道理的對罵是年紀小的不智
我怕面對你說到生活時 後悔過往的幼稚爭議
今天你能忘記 只得我懷念多麼諷刺
依家真係明白哂

巴打試下搵下其他興趣 冷淡下 可能佢對你就會熱情返

完全認同
同樓主一樣
每次都好認真
但係時間耐左另一伴未必會珍惜

就係有你呢個觀念,所以依家都唔想拍拖.
愛1個人未必要擁有佢.就算一齊左可能都未必係想像中咁美好.

多謝你打咗咁大段野 點醒咗我

經歷過既自然明
未經歷過既你點極都係死

唔係大家同時都放大家係第一位嘅話
好難行得遠

拍拖真係唔可以擺晒成副心機去對方到
點都要保留返啲俾自己 對自己好啲
如果唔係真係好傷

多謝樓主 以後識做了

如果一早上多d感情台
可能一早已經學會
唔會失去佢

同你一樣原因 被分手
岩岩grad 出到社會
我諗唔會搵得返咁純真既愛

我失去好耐了
仍後悔中

我都係啱啱grad
佢成長咗好多
可能身邊既同事都好成熟
更顯得我幼稚
咁就無咗

我連工都未搵到
但已經唔敢面對社會
我知咁樣好蠢
但我完全ready唔到

自己一個既感覺好恐怖

只能夠同自己講 生活總要過
我好明白你既心情
但自己都要對自己交代

今日只係第11日
唔知捱到幾多日

愛情即係兩個人既學習

絲打佢唔珍惜你，我嚟珍惜你

講返篇文
你講嘅嘢大致上係啱，只係知易行難
如果你遇到一個懂得珍惜你嘅人，即使你付出再多，佢都唔會當係理所當然
作為一個男人，我都曾經冇好好對待過一個好愛我嘅人，到佢走咗先知道對方原來有幾咁重要，但係呢一個經歷反而令我學識乜嘢係愛
勉強冇幸福，你可以因為鐘意佢而一齊，但往後發生嘅事情並唔係一句鐘意就可以捱過晒啲難關

我今日都係第12日
佢已經唔愛你啦
就算幾多美好回憶佢都唔會再諗咖啦
好多野要靠自己諗通

之後只會愈嚟愈複雜 大家考慮嘅嘢多咗 小心思自然會更多

感謝你 我都明 依家仲留係佢身邊好似為拍而拍咁 唔想自己變得咁廉價 但又唔捨得離開佢

On9
人唔係為咗另一個人而活
係為自己而活

一段成熟既愛情
就係喺愛對方既同時
仍然保持自己發光發亮
而唔係燃燒自己去照亮對方

離開一定係痛苦啦，我以前俾個Ex飛咗我都喊咗幾日，之後幾個月都會有意無意諗起佢

必經階段嚟

佢同得你講剩係想拍散拖
一係就係搵你sip時間
一係就係想同你扑嘢
其實不論佢做邊一樣都好，每約你一次你就痛多一次

雖然我知好難，但狠下心腸同佢分開啦，同朋友傾又好上嚟呢度圍爐又好，大家都會同你去傾計嘅

點解你唔一早教我

你好好 係我問題 哩句說話點解可以咁痛心

啱呀ching

以為自己出post
多謝你提醒我

邏輯正確 但社會上成熟嘅人本來就唔多

好心up

我以前嗰個成日話我好幼稚 但真係好夾

有時都分唔到，係我冇珍惜，定真係我細路女

我都覺得佢係想留我係身邊先咁講 多謝你畀咁多意見我 我堅定返啲無咁易亂諗啦

「我知道你無錯 但係我知道自己改變唔到」
佢琴晚同我講嘅嘢

岩岩 1個鐘前

我既情況係：
我太唔成熟 所做既野就係唔珍惜佢既行為
所以兩樣野可以有high dependency

已經習慣咗有佢 突然間說散就散

佢改唔到 肯話你知 大家放手可能都係個解脫

我都係太絕情

係對方唔認真啫 到你搵到就唔會咁諗

講咁多都係俾啲空間對方 俾啲空間自己

好驚拍拖但好想拍拖

唔需要咁樣，只要搵一個人對佢了解佢係咪定左性

我覺得依家好多後生拍拖拍到好似當對方係寵物咁

不同意
應該係搵一個同自己一樣認真既人

最憎若即若離呢種感覺...

比夠空間對方其實己經可以

18歲係咪冇女仔肯同我認真 見到個個女仔都有仔 但又唔似係認真拍

以前真係會以為愛一個人就一味對佢好
咩都諗咗佢先
自從真心換嚟綠帽
發現愛自己最緊要

認真就輸了

係擔心呢樣野
覺得自己無哂動力
唔想搵grad job

到時更加難

其實點為之真係夾呢....

就咁睇段文字好似有少少鑽牛角尖
認真對待感情本身係冇問題
但規劃將來俾到壓力對方就係另一個層面

香港地計劃永遠趕不上變化
會唔會係你嘅表達方式令對方覺得你非達成嗰啲目標不可？
或者係有啲細節太理想化
俾人一種好難滿足你嘅感覺？

有時未必係「規劃未來」呢一點唔好
而係你乜都要決定好晒
俾人一種如果佢配合唔到係咪等於同你冇將來嘅感覺
你嘅另一半聽到可能都會俾壓力自己
久而久之你喺佢心目中就係一個有高標準嘅伴侶

我同佢係好多方面都好夾
佢做既野 佢講既野 我都好鍾意

如果我就番多d佢 成熟番多d 唔做咁多on9野........
但係我就好口硬 成日都唔肯讚佢 扮到唔在乎咁
佢最新染咗髮 好靚好靚 但我都唔肯講靚
我知我on9所以要屌我就屌我啦
其實好多好多野佢想既我都比到 但係我就無比到
最後得後悔兩隻字

成件事太理想化太烏托邦 佢所講嘅係概念上你應該咁做 但實際上咁做其實另一半未必睇得清甚至珍惜 一開始可能還會 會覺得你好認真 但久而久之就會當左係習慣 日常 長久咁做其實效果比若即若離更低 起碼後者係你自己控制結果 而唔係聽天由命

我見到唔少巴絲都話最重要都係搵一個會對你認真嘅人 其實每個人一開始都會認真對待對方 但只限於開頭 耐左就會覺得某一方嘅行為公式化咗 變左例行公事 甚至忘記咗當初做個樣嘢嘅初心 為做而做

我講嘅若即若離只係希望段關係可以保鮮 保留當初個份憧憬 由自己掌握命運 而唔係單方面完善自己 然後祈求對方見到

依個年齡層應該比較難 以我所知好多都係拍住散拖咁 或者見對方對自己好好就一齊左 之後因爲時間耐咗就唔想分 希望你搵到個好女仔

其實佢意思係，至少自己認真左就夠，人地點唔重要

認真定真心換嚟嘅都唔一定係好結果 人類始終都係犯賤

我一直都覺得愛自己係好重要 連手機pw都係 love urself 奇怪嘅係每次拍親都會以對方為先

要開始準備搵啦 唔可以畀藉口自己不求上進 最多係到時再考慮拍唔拍姐

其實我唔知對方係唔係配合唔到 定跟本無配合依個概念 甚至係唔想有 而我就係想對方有返個原動力
當你認真嘅時候佢唔一定會認真 但當你由認真變為唔認真 對方就會事事上心

兩個人係埋一齊點都會考慮到對方嘅諗法

做工程好dry
覺得會仲痛苦

起碼有份穩定工作 表面上睇落都好啲

如果係要咁煩 單身算

搵緊啲文職
轉下環境
不過都係見pt
之後要算
穩定返自己先

晚晚都小小唔開心 夜訓

其實係噤多你比到佢嘅野面 最重要係咪比個真誠嘅心同埋"自己" ?

何為認識自己？ 一直以來我最掙扎, 迷惘就係呢樣

考慮還考慮，叫你攞平衡姐

你鑽牛角尖無人幫到你

係時間耐咗 我失去咗真誠既心 失去咗自己
所以我懊悔自己唔早d搵番自己

應該都搵唔到㗎啦 性格都唔係特別吸引到女仔 定係呢個年齡唔應該諗咁長遠

藉口嚟嘅姐

一男一女點會唔駛磨合
就算幾夾都好總有一啲事情係要去迎合或遷就對方
如果你唔同佢分開佢仲可以大條道理將呢個責任推喺你身上

「我都講咗我改唔到啦？你想我點？」
我怕到時你聽到呢啲說話你會更加傷心

知自己 性格 想要乜野 願意付出乜野 可以付出乜野

感情呢樣嘢去保鮮唔係要若即若離，而係大家點樣去為地方準備驚喜令對方感動

我自己覺得拍拖耐咗係會小咗好多激情同熱情，與此同時愛情都會慢慢轉化做親情，所以俗語講七年之癢並唔係冇根據，因為大家個激情熱情淡卻咗之後，會有部份人質疑呢段係咪一段理想嘅愛情

共識呢樣嘢係好難達到，好多時拍拖都係以長久或者婚姻作為目標出發，但遇上一個啱嘅人都需要多少少運氣

絲打加油啦

最重要係唔好俾自己跌落悲傷嘅深淵

感謝你 我諗我明你講緊嘅嘢 依家舒服返好多

點樣分左之後又一齊番

而家既我好似將愛情擺喺第一位咁 因為仲係好鍾意男朋友 不過佢既熱戀期好似過咗咁？有時得唔到我預期既回應就有啲失落

我都想做到樓主講既若即若離 因為怕當佢慣咗有人鍾意 就唔識珍惜哩段感情 同時我唔係完美 出面又有咁多好過自己既女仔 就怕佢會想再識其他人⋯

最後點樣一齊番？

好似搭車個陣我好掛住佢然後攬左佢一下
跟住佢攬返住我 之後大家就默默地一齊返

唔係你錯。係世道問題

幸福係要雙方一齊認真付出

係你搵錯人 睇錯人

唔會你付出多左 對方就有壓力

只不過 係因為未玩夠。 唔想一世有壓力

你係隔左幾耐搵佢同埋點樣打開話題

噤巴打你成功搵番自己未？而我自己21歲都唔知自己係邊一個 真係難
人前人後嘅自己，我都已經有啲混淆

我覺得係感情層面上唔夠成熟既人, 先會令樓主有呢d煩惱, 及呢d看似合理既體會 (所以其實唔係你既問題)
但你話要若即若離, 更加只會令真正成熟既人, 覺得你唔認真玩玩下

一個成熟既人, 根本就應該有能力對對方認真之餘, 相處上唔會俾到壓力對方, 而唔係要諗點樣先可以明明愛對方珍惜對方, 但又要扮唔著緊扮若即若離

我同意, 雖則我唔知樓主你同人相處係點
但你小心唔好俾d錯誤既人, 俾到d錯誤既"體會"俾你
你用你呢套"收放自如若即若離", 對住一個比你更成熟既人, 就可能會覺得你玩心計, 唔認真
你同下個對象相處既時候, 先再一齊慢慢發展一套你地之間既默契都未遲

點解今時今日認真對待一件重要嘅事都係錯
字裏行間感同身受
好明白樓主嘅無力感
Btw
都要將心入面最真最認真嘅空間
留畀自己覺得值得愛嘅人
哪怕好多時會受傷
或者世界對於認真嘅人嘅試鍊同獎勵
就係受到好多人生過客嘅傷害
然後遇上一個同樣認真嘅嗰一位

佢對你嘅態度有無唔同到？如果無 我覺得無咩問題 起碼佢依然著緊你 不過如果等佢態度有轉變先冷落下佢又好似太遲

我都開始覺得係對象問題 拍拖嘅人有好多 認真嘅人卻很少

結婚為前提 拍拖。。。

你定性未先 你欣賞佢 佢欣賞你

唔係口講 係人都識講

到你同佢真正明白我愛你三個字 有幾重

就可以結婚了

拍拖只係我喜歡你 鐘意你

會咁嘅情況其實係咪即係唔夾？
定係呢個世界會有得夾到無問題
至少唔係大問題

好少人拍拖會有前題 會大家去打算將來 想定落嚟 如果真係有咁成熟嘅人 當然唔需要花小心思 問題係好多人得到手試過就唔識珍惜 係對象問題 但個池太大 鍾意得就已經無選擇

巴打遇到你個位 Mrs right 未
我都希望可以有緣遇到

絲打你好似心事多到瞓唔到

我都想做到咁成熟
奈何真係做唔到 好幼稚

曾經以為遇到
當佢嘅一切都表再現出同出軌毫無關係個陣
始終逃唔出佢要出軌呢一步
我都有諗過我係咪太認真
係咪我無視咗呢個年代嘅世道
但係咪世道荒謬我就要隨波逐流
可能係我故作高清
但交心同認真唔係兩個人相遇相知嘅應該態度咩

其實認唔認真係睇對象
拍拖無理由玩心計咁 要控制到佢個心=你係呢段感情上係強勢，佢俾你食住
做到認真對待感情，就係要完完全全將自己心入面諗法同對方講
如果你係對佢好認真，同時又驚受傷，所以對佢若即若離，拿捏唔好就好易會行錯左方向 令佢誤解同愈行愈遠

我好早就打算定落嚟 唔係話要即刻結婚 純粹想計劃下未來 希望聽到對方對未來嘅打算同承諾 但多數都係一場歡喜一場空

心事每個人都有 大家圍爐討論下

我記得自己一開始都仲有初心 覺得只要係真心同認真 其他問題都可以用時間去解決 最近開始動搖 原來好多嘢想解決都係有心無力 始終都係要同現實低頭

你幾大
年齡 係一個問題

你深度交流過未 長唔長久真係好講
你地交流成點 我變左我們未

我反而咁睇

拍拖唔一定係以結婚為大前題，當大家都認定咗對方嘅時間，就好自然去到一生一世呢個stage

我成日覺得有啲承諾唔係得把口去講，而係一個實際行動，把口講得幾好聽都冇用，時間耐咗就會睇清到呢個係咪可以同你行到最後嘅人

因為有啲問題係一個人解決唔到，必須要兩人共同去解決

你做返自己就好

依然係我 二十頭 我好鍾意deep talk 所以依類交流好早就有 本身聽落以為好夾 好有默契 去到之後就覺得開始陌生 有出入

日日都係到諗究竟佢係咪真係鐘意我諗到好攰 攰到好想放棄 但又唔捨得

我都覺得行為更重要 一百句我愛你都不及一句樓下等你 但認定依個概念真係好虛無 要有一定嘅愛行先可以建構出依種愛意 向對方表達 如果連承諾都唔敢許下 連未來都唔敢一齊規劃 咁仲點令對方相信你會有相對嘅行為